[撐本土]一人一個香港女好過中國女嘅地方

香港女人唔貪錢

呢個已經輸左

但成日想搵個有錢人嫁

港女冇咁粗魯，有時睇片見到d 大媽鬧街

個胸夠平可以唔洗買bar帶

你識個d係新移民

100%新移民

識廣東話

正想講

香港女人係公主病，想嫁個完美有錢男人
但唔會謀走人地既錢

而大陸妹係嫁左比有錢人之後謀曬佢成副身家
之後連人帶錢不翼而飛

夠平 唔洗驚佢比人非禮

有共鳴啲啩,同中國啲女講細個嗰陣時啲嘢 佢哋都唔撚知係咩嚟

平胸

比較少提結婚生仔

冇可能
個個都屌要30前結呀

咁如果係廣州妹識講廣東話呢

利申：識得幾個，個個反共，而且波波幾大

夠西口西面
同埋比機會男朋友煮飯洗衫洗碗

慳番買衫錢

唔會周街大小便

Sor我只係諗到呢個

大陸妹光明正大咁做雞

港女做雞又攞埋貞節牌坊